鞋店一問navyselectedshop係賣真野定假

代朋友問 之前未聽過哩間鞋鋪 想知道有冇人喺度買過鞋 係真貨定假貨